吊奶星李多斌玩呢個驚笑到我肚痛

個傻妹勁能可愛

以為你轉性睇男人

著到咁密實..

無rebook睇下?

佢又唔係賣肉

咩事成日提住rebook

我插到佢肚痛

好靚

標題睇錯李星

屌你有病睇醫生啦

做愛肚有少少痛好正常, 有啲女生會話痛痛地先有feel
9細未試過?

我成日睇AV都未聽過

原來青頭仔推上來等人笑你一世

I ain't never did this before no...

唔識咩黎

It's like this and like that and like this and uh..

dr.drake幾正...

清原來唔係淨係識Kendrick Lamar..

你條咩link嚟架禁入去睇唔到..
This site can’t be reached
dr.drake’s server IP address could not be found.

我份人低調..